［行動post] 麻煩推上熱門 今個禮拜好多節目嫁！

麻煩各位集氣推上熱門！！！ 十一前曬馬！！！

（二）24/9 逆權公民全港放映會

（五）27/9 新屋嶺被捕者人權集會
*改左地點

（六） 28/9 雨傘革命五週年
（日） 29/9 全球反極權大遊行

（一） 30/9 毋忘831 Pepe心心和理拖

（二） 1/10 國殤日全民黑衣

[b][red]#不需要不反對通知書
#是你教我不反對通知書沒有用的
#基本法3章27條
#BasiclawChapter3Article27
#NoNeedNoObjection
珍惜仲有言論、集會「自由」
fight for freedom
stand with hk[red][b]

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalAntiChinaziMarch

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

#不需要不反對通知書
#是你教我不反對通知書沒有用的
#基本法3章27條
#BasiclawChapter3Article27
#NoNeedNoObjection

珍惜仲有言論、集會「自由」
fight for freedom
stand with hk

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

推

Push

push
（同我推!!!）行動心態戰術整合！ 整合！整合！